{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484823?place[place_type]=GID&place[gid]=2484823&place[latitude]=34.7770112664&place[longitude]=128.640119471&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 해바라기펜션"
    },
    "text": "全客室にはスパが完備されており、外島ボタニア、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場、ハンマーモンドル海水浴場、徳院海水浴場など周辺観光地を楽しめるペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルを利用するには追加料金がかかります。 客室は全室にスパが完備されており、無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiをご提供いたします。 ペット連れには追加料金があり、最もサイズが7kg以下の犬のみ許可されます。 屋外スイミングスパは夏季(5月初め~9月中旬)に運営され、天候により営業時間が変動することがあります。 駐車場は無料で提供され、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、追加人数の料金は当日現地にて決済されます。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理では若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室情報は次のとおりです:201水仙花(基準2人/最大4人)、202マツバボタン(オンドル、基準2人/最大4人)、301ひまわり(基準2人/最大4人)、302ベゴニア(基準2人/最大4人)、303アザリア(基準2名/最大4名)、304アイリス(基準2名/最大4名)、204ワスレナグサ(家族ルーム、基準4名/最大8名)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用するには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはスパが完備されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合は追加料金がありますが、最大サイズが7kg以下の犬のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "屋外スイミングスパはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外スイミングスパは夏季(5月初め~9月中旬)に営業されますが、天候により営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。追加人数の料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。現地の状況によって変動するため、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はありますか？",
            "answer": "客室情報は以下の通りです：201水仙花(基準2人/最大4人)、202マツバボタン(オンドル、基準2人/最大4人)、301ひまわり(基準2人/最大4人)、302ベゴニア(基準2人/最大4人)、303アザリア(基準2名/最大4名)、304アイリス(基準2名/最大4名)、204ワスレナグサ(家族ルーム、基準4名/最大8名)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 547
    }
}